{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69067&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 베스트인시티호텔"
    },
    "text": "0 GRAND OPEN 清潔な客室管理と最高のサービスで、常にお客様に幸せな一日をプレゼントします。 都心の中のヒーリングスペース、ベストインシティホテル:)駐車場はチェックイン時間から可能です。 計30台の駐車施設を保有しています。 全州ターミナルまで680m徒歩0分、全州総合競技場まで1km車6分、徳津公園まで2km車6分、全州韓屋村まで2.8km車6分、全北大学まで92m車4分、全州駅まで3.6km車3分です。 客室内部は全室でネットフリックスを視聴でき、65インチのUBD SMART TV、スタイラー、空気清浄機を備えています。 カップルPCスーペリアルの仕様はCPU i5-9400F、メモリー6ギガ、グラフィックカードRTX2060、モニター32インチゲーミング強化ガラス144Hz、マウスロジテックゲーミングG102IC、キーボードゲーミングK660S、ヘッドセットアプコN700、ゲーミングチェアハンニバルです。 カップルPCプレミアムの仕様はCPU i5-8500F、メモリー6ギガ、グラフィックカードGTX 1060、モニター32インチゲーミング強化ガラス144Hz、マウスロジテックゲーミングG102IC、キーボードゲーミングK660S、ヘッドセットアプコN700、ゲーミングチェアハンニバルです。 パーティー風船やパーティー用品により壁紙の毀損及び客室の毀損時に補償費用が請求されることがありますのでご注意ください。 入室の際の基準人数は2名であり、追加人数の際、当日追加料金1名当たり5000ウォンが発生します。 (乳幼児人数を含む) 追加案内事項はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州ベストインシティホテルでは、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルでは、清潔な客室管理と最高のサービスを提供しています。お客様に幸せな一日をプレゼントするために、心を込めたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全州ベストインシティホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、全州ベストインシティホテルには駐車場があります。チェックイン時から利用可能で、合計30台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "全州ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルから全州ターミナルまで徒歩で680メートルの距離です。"
        },
        {
            "question": "全州総合競技場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルから全州総合競技場まで車で1キロの距離で、約6分で到着します。"
        },
        {
            "question": "徳津公園までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルから徳津公園まで車で2キロの距離で、約6分で到着します。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルから全州韓屋村まで車で2.8キロの距離で、約6分で到着します。"
        },
        {
            "question": "全北大学までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルから全北大学まで車で92メートルの距離で、約4分で到着します。"
        },
        {
            "question": "全州駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルから全州駅まで車で3.6キロの距離で、約3分で到着します。"
        },
        {
            "question": "全州ベストインシティホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルの客室には、全室でネットフリックスの視聴が可能な65インチのUBD SMART TV、スタイラー、空気清浄機などの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "全州ベストインシティホテルのカップルPCスーペリアルとカップルPCプレミアムの仕様について教えてください。",
            "answer": "カップルPCスーペリアルの仕様はCPU i5-9400F、メモリー6ギガ、グラフィックカードRTX2060、モニター32インチゲーミング強化ガラス144Hz、マウスロジテックゲーミングG102IC、キーボードゲーミングK660S、ヘッドセットアプコN700、ゲーミングチェアハンニバルです。カップルPCプレミアムの仕様はCPU i5-8500F、メモリー6ギガ、グラフィックカードGTX 1060、モニター32インチゲーミング強化ガラス144Hz、マウスロジテックゲーミングG102IC、キーボードゲーミングK660S、ヘッドセットアプコN700、ゲーミングチェアハンニバルです。"
        },
        {
            "question": "全州ベストインシティホテルに宿泊する際、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルでは、壁紙や客室の毀損が発生した場合、パーティー風船やパーティー用品による補償費用が請求される可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "全州ベストインシティホテルの入室基準人数は何名ですか？",
            "answer": "全州ベストインシティホテルの入室基準人数は2名です。追加の人数がある場合、当日追加料金として1名当たり5000ウォンが発生します（乳幼児の人数も含まれます）"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 911
    }
}